本癲狗給各大情侶的忠告

愉快那麼快，不要等到互相傷害。。。

你係飲食台叫夠春咪